李一桐>新垣結衣

訓撚醒未

日狗不願面對

事實

「那個了唷」

幾時下海

整容西都好意思

結衣無整容 女大十八變

錦戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

結衣?

日本就天然 中國就整容

睇完訪問李一桐感覺年紀幾大
完全唔q

成熟d都好過差唔多30碎扮q啦

仲要唔只拍緊劇個時扮

證明演技好

唔記得講 負皮：同意

同意